有冇人成日手痛腳痛？

想切咗隻腳痛到訓唔到

傷左d咩？

why